條女個frd好撚慘 好似就黎想自殺

講下佢背景先 我同佢都只係見過幾次
聽條女講佢係住公屋
老豆做跟車 上年年尾俾公司雞左
年紀大 見左好多份跟車都無人請
佢老母做麥記既 做左幾十年都係得40蚊個鐘
最近仲好似確診左輕度認知障礙症
咁佢就學歷唔高 做緊份sales 成日要放無薪假
出糧就俾曬屋企開支
最近仲俾間公司雞埋
佢唔開心想番身 膽粗粗拎左7萬成副身家去買GME
依家輸左5雞野 仲做緊SH撚
屋企靠緊老母一個月搵6千蚊
佢就日日係屋企玩自閉 輸錢+失業搞到佢好唔開心
我條女早排想搵佢開解下佢 佢都唔肯見
塞左兩千蚊俾佢老母

認真想問下 可以點開解佢？驚佢做傻事
早幾日po 左張影住界刀既相上ig
打左堆好唔開心既符號
我條女都擔心到訓唔著

冇貼倉一律都當假膠

GME好快會ss
都時候幾千萬
煩緊買樓

GME跟風撚
又唔衡量風險
都差唔多輸晒啦 long call sndl囉

係真嘅咪搵社工上社署咬老綜囉，上連登問做乜鳩

男定女先

靚女揾錢易過借火

中大email都買到樓

你鼓勵吓佢

好似係潮文

買GME 好多人贏幾十萬

如果係女，絕對唔洗擔心

建議佢post個payme code逗利是先

男

SH撚你乜？

男呢？

我都好想自殺啊 窮到就死

老綜得啦

搵左
社工想轉介佢去做戒賭治療

所以我贏錢唔會周圍po
輸左先講出黎俾大家開心下

連登仔又出黎害人

咁catgirl又唔洗擔心？

有幫佢地問 社署話個仔成左年 有獨立工作能力
拎唔到

靚唔靚先？

靚就簡單
唔靚做住老麥先
香港地肯做唔會死人

借個女朋友比佢陳幾日會唔會解決到？

就係咁都輸仲sad
唯有睇開d
可能前世做太多惡業
變左今世無偏財運
注定劫數難逃

白粉報快d抄呢個topic

其實個男仔扮可憐 想你女朋友關心 樓豬擔心自己好過

出黎做雞，一年賺二百萬唔係問題

家陣見工都唔肯見呀
男人老狗日日屈係屋企

唔撚係派就收嗲啦

日本兵殺左人,李鳳儀就要死

無負債唔會跳樓，放心

住公屋已經好低消費 好過好多人
肯做洗碗都18000 up
老母抽2 日去考保安牌 咁到時起步都有9000
個女仔肯去賣下相 or IG轉賣淘仔野都可以解決收入嘅問題
窮則變變則通

佢唔肯搵工呀
佢老母日日擔心依樣個樣
仲要睇醫生話過多幾年認知障礙症可能會變嚴重
電話又唔聽

對佢來講可能真係幾絕望
要support屋企
但係依家無左份工又輸晒D錢
要靠老母咁少收入養全家

不過見佢有7萬去買GME，姐係有儲蓄啦
如果佢成副身家就係得呢7萬
仲要一鋪過all in GME少少都唔留既話
真係無野好講

佢工都唔肯搵 咪由鳩佢死
唔通啲錢天跌落黎咩
輸個幾皮要生要死

你比返70000佢囉

都講到咁...
搵個社工 再去拎棕緩 ...

開個payme係ig叫人比利是咪得

男人老狗放低身段咩都做,無話會死人

就ss, 繼續sh

有時間post ig，不如去申請綜援算啦...

唔俾申請
呀仔成左年

點解會咁慘

日日send jobs DB之類嘅搵工網啲link俾佢，full time ／ part time都照send，鼓勵佢搵工

佢有心尋死就唔會post ig，話俾全世界自己有幾慘。佢應該係想要關注同鼓勵嘅姐。

睇開post條友。。。

有冇身材 冇都唔緊要 做電子雞囉
中大Email都做到上樓

我係社工 知道條友SH GME咁on9 都廢是幫

一早叫咗玩gme 唔好訓身啦
條女靚唔靚先

成個post個個都以為條女個fd係女黎
佢岩岩咪講左男人老狗
男人要翻身係會難d既

帶佢去叫雞

我因為gme冇咗7萬不過搵翻了
其實你除咗送錢俾佢就冇嘢幫到
佢成副身家明知屋企唔掂都可以拎嚟玩
咁你可以幫到幾多次

肯揾工無可能揾唔到，只要唔理工種
問題點都要由佢去解決
幾皮佢打份一個月一萬既工已經返黎

佢訓身gme就唔好話佢啦
好明顯買之前已經受壓太大
佢自己買個時個腦已經唔清醒

係啦
喺呢啲屋企成長已經好慘
份糧要畀晒屋企
又儲唔到錢
女又肯定無啦

你同佢講將焦點放落可以做既事
唔好諗以前既野著
都唔使怪自己
做可以做既野總比咩都唔做強
都唔使比自己太大壓力
壓力係佢比自己既
希望佢捱得過啦

認知障礙就睇公立專科唔使錢既
係可能排耐少少

樓主有心就比錢佢去睇輔導啦，睇一兩次好過無

條女同佢咩都講過啦
我覺得佢似係輸太多錢一時接受唔到 加埋俾人炒
望就望佢可以走返出黎
如果唔係 佢老母真係好慘 咁撚老仲要做份牛工做到老人癡呆（認知障礙無藥醫）

比錢佢睇一兩次輔導啦
都係幾舊水一次話唔定有用
當然揾個好d既

唔洗俾錢
社工話想轉介佢去做戒賭治療
但條友唔想去 （我自己都覺得佢唔係賭癮，係on99跟人買）
講真幾萬蚊可能係你地眼中唔叫咩錢
係某D人眼中其實好撚多架喇

搵你條女開解佢

好既就唔係幾百蚊喇
我上次塞俾佢老母個兩千蚊都係自己錢黎
長貧難顧呀大哥

搵你老母就差唔多

放左隻股佢..輸左就係輸左

之後唔好玩股啦，儲下錢先
大把人慘過佢

係唔係真？
佢賣左鴨蛋幾年了

我睇過一次輔導，幾舊水一次，個輔導係可以的

身家7雞all in gme已經on9
買完輸果5雞就咁頹，男人黎講都算廢

5雞野，肯做個半月搵到啦，番身話咁易

連登仔識念力呀麻 我就係其中一個
放心我用念力改寫左樓豬女友意識
聽日就武士

死左照屌

其實你拎上黎lihkg講係想幫條友
定想我地班花生友去恥笑佢？

你條女好緊張佢個男仔FD

我知
佢地中學由細玩到大
我又覺得無咩野

睇吓有冇門路介紹份工比佢做住先？